原緊來The Last of Us Part2考慮緊5月出咗DL版先

Featuring an interview with Neil Druckmann about The Last of Us Part II.

依家Naughty Dog全世界Home office
考慮緊5月29好唔好事先出DL版,仲未決定到
因為有部份地區設備未夠完善去support下載DL版
始終想全世界同時間玩到,諗緊計
應該冇DEMO版,Home office緊太多野搞
依家淨係得返fix bugs要搞,其實成隻game隨時出得

我唐樓都想佢出DL 版，唔想再等，而家疫症正好係打機既時候

Naughty Dog向SE學下野喇
依家世界邊有公平架,放棄班住山峠啦地方既人啦

有撚排

頂 出住數位版先啦

向SE學既話我地會係被放棄既一群

幫p5 護航算啦

應該大力發展數位版啦

又要加班

dl版又唔同講法，香港係最快果一批

實體既點算

又話要環保
應該數位版要比賣街更平

sony為咗消滅實體版
無所不用其極

唔肯玩DL版既都係D窮撚廢柴
洗撚CARE咩

買digital版不如等ps+免費

好耐無買過碟
次次都係down同呀哥共享

the last of us 同汪達down左都未玩

點樣共享？？？

好簡單 自己睇

汪達係乜？
the last of us 前兩人玩完 好撚正
劇情一流
好想快d 出2

汪達與巨像

係就好啊 等咗好耐

呢隻基本上出機必玩嘅驚黎 玩埋uncharted系列啦 naughtydog啲遊戲劇情一流

咁似last stranding

汪達係ps2時代既神作
而家ps4出重制高清版
但玩法一d都唔落後 d巨像仲更加震撼
個種巨大既壓迫感而家d game都未必比得上

death stranding都係一隻正game